社科grad嘅你 搵緊咩工/做緊咩工？

今年社科fg搵工好冇方向 想同社科grad嘅你傾下

喺禮賓府行乞

AO

屌又來... 乞緊食呀仆街 唔好再問啦

market research
就走

香港最仆街果D都係讀社工, 社工真係呢個社會最沒用的核廢料

畢業第一份工就係ao? 而家都未有得報

我都有搵marketing

社科唔一定係社工

年經來

社科唔等同社工喎 ching

每次見到d人鬧警察鬧特首都冇鬧社工咁落力就知全部藍底死五毛

market research 同 marketing 好唔同架
係專做research e.g questionnaire design, data analysis, charting

我都係呀。。。
就黎做左1年了

搵緊咩工? 做research做到厭

喺天橋底搵咗個好位揸兜

你intern搵咗咩工啊

2020社科fg
send左好多cv都未有回音

做Customer Service，柒下柒下咁

Intern 都係做ngo

Market research做到仆街人工又低又西

做埋D 垃圾工好想轉工

ching 比次機會丫, 社科慘撚過社工 人工 fg 12k

咩major先

社科既悲哀
一出黎做野實比班見識少既問點解唔做社工

係咪聽電話 真係由收工比人屌老母到收工
仲要無停手 電話係咁響

聽下電話，做admin野咁😶
不過就正正常常準時收工

見岩嘅政府工就報下啦
第一年咩都做住 騎牛搵馬

社科唔做政府工都真係幾難翻身

文科狗 廢青mode中

對hr行業有興趣 所以報嘅工都係以hr為主
但接近零回音
都明嘅 人地要請 都請個真係讀HR嘅fg la
爭扎多幾日應該咩工都會報

係
「社會科學呀？即係做咩架？出嚟做社工？」

真心唔覺得社科特別難搵工不過代價係大學時期要低yr已經試下報唔同business intern 攞多啲經驗砌CV

加油呀 社科人

社科畢業做咗幾年Marketing，大伏

ot到沒有明天，考慮轉行

我係做field嘅。。。不過都好煩
想揾番份RA做算點睇？
btw我都係上年fg:(

當年冇你咁識諗

有搵marketing

斬掉重練

連登講到呀豬呀狗斬入big4
個fd 話過五關斬六將先得

你讀社科既咩major
追得翻既 不過好多時都要自學翻啲技能 加油

Marketing 應該都唔錯呀
英文好轉數快就得
加人工又唔慢

2019社科fg
做緊startup

不能認同更多 好想quit

好做？ 今年好似難搵startup

20fg
我都有個RA offer 不過要等九月先可以返工

去左做bank
背棄左理想換三餐溫飽

而家經濟唔好，有工就做住先。唔對路就好搵定新工

社科唔係專科，條路真係好闊，慢慢試。總之一開始人工低，公司加得唔多俾你，做一兩年就好轉工加大個底先，靠公司每年加一千幾百真係等乞食，勇敢啲轉工！

銀行

18fg做緊學校行政，30K好知足了

正wor 係咪唔chur?

入咗政黨

邊間呀 係學校定agency

[member]社科post 就會有我
17grad 三大psy

最top 讀psy master, 得1個
高等做銀行，兩萬
中等做大公司，17/8k
低等就做12-15k

有冇社科人想一齊搞個搵工tg group? 大家互相幫忙都好

學校啊

讀社科為興趣，搵咩工丫

why not 等你呀ching

have limbs can breath= have offer

fg留名

Grad咗1年 失咗兩個幾月工

物業管理（做狗）

屌 舊老細又係咁講 唔好再on9啲

搵份合約Clerk做住先

本身做on99 UAT

做ngo，人工可以接受、夠生活
最緊要係做到自己鍾意做嘅野

吓 你做乜工咁好玩 我返工返到就死了

真係要講我返工都返到就死嘅，但死係自己興趣上面無咁灰先

咁我返工又唔係真係好多嘢做

我見ngo冇乜請人

返工返到無晒靈魂咁真係好慘
做邊行

武漢肺炎哩排無乜請人應該算正常?

Ww pw pa?

呢幾排諗緊屌唔屌返個MSW
利申 second-up 八大SocSci

屌

但要下年先有機會屌 上年grad完返得嗰2個月Ft